馬詩雅食左咩藥

2 場 20 分鐘 2入球2助攻

幾時賣走佢呀？又話伊巴返曼聯既？

不嬲都勁

後備殺手

新蘇斯克查

效率最高球員

邊撚到有2助攻 on9